# bookStore 网上图书商城

# 功能简介 
* 图书商城项目，用于IT技术相关图书的售卖
* 前台， 图书商城界面， 用户浏览并购买图书
* 后台， 管理员管理图书商城界面，实现对商城管理


# 所用技术
* 页面主要应用：JSP ,JavaScript,Ajax,JQuery,EL，JSTL
* 后台处理： 主要应用Servlet技术，MySQL，JDBC,QueryRunner

# attention
* 所有功能实现完毕，完整项目已上传。
* 另有，支付功能现使用易宝测试接口

# 交流
